波台會然全體心聲：韓狗泡狗請死返去校園台

返去果邊傾啦屌你地老母

🔫🔫🔫

樓主好波

連登全體會員心聲，迷泡狗全部爛出連登

收皮拉 成班迷g吾去寵物台？

博5到= =

g= kinchi _) ≡.≡

迷雲去咩台

黑洞

死返fb 幫球迷會含啦

樓主入番老母個閪

駁5到

好好地中國人扮韓國人 三家姓奴

ho ball

清你自己認中國人好啦 我唔係呀

你拎特衰護照已經認左啦

雲加是最好的

韓狗真賤種 一堆整容狗 踢波又輸比支那
迷泡個班個腦都唔知係咪有問題

樓主講得好

bno...

25

[q uote]
25[/quote]
CHING 棄韓投日啦

師兄識波

Sagna